你係有錢、中產定窮

想分析下邊d人多上連登
利申：窮撚

窮

窮到沒西屌😇

窮掛

成日去紅十字會捐血 呃餅食

好窮，考慮緊做ptbf

情況一面倒

窮到1001

心中富有